［由細睇到大］一人一句最常用既周星馳電影對白

我先： 冇冇冇～ 得個知字姐...

今次我拋頭露面喇

有你fi hi 仲使鬼hi fi咩

跟返我個beat丫唔該

你知我知
單眼佬都知

大佬呀 你唔好咁痴線啦

孖三二 八點小

賭聖：蛇夠打夫佬無啊

大軍：如果蛇都打到我夫佬, 咁你老豆都會變鬼佬

賭聖：咁蛇再加條花又夠打無啊

大軍：你..

賭聖：我老豆何只會變鬼佬，直頭可以變做你老母，所以生到你隻眼咁老土

先生 篤痰你吐架？

我係問你認唔認得老笠你個樣個人個忍樣呀

俾次機會呀

我中意跟我個beat啵

機會？

俾你估到我仲叫食神?

重睇啦

溝埋做癩尿牛丸吖笨！

(場合：2條友對一件事有兩個意見之時用)

跛？ 你有冇得跛呀

其實我係自願既

人嚟，落閘，放狗。

星呀星

巴屎閉

我全都要

洗乜講啊！掂呀！